電單車及私家車扣分問題

想問下 我2次扣分都係渣私家車而扣
渣電單車未試過違例扣分
依加扣左6分 係咪共同計法
私家車扣6=電單車都會影響埋 一樣係扣6？

我表達得有有小小差 唔知師兄們明唔明我講咩

同步

應該係 利申外國係

扣多三分就知

扣分係跟人
唔通我私家車扣咗6分就賣咗架私家車
跟住轉揸貨Van兩年
咁就冇事?

無分

你渣4個轆都咁樣
乜你覺得渣2個轆會安全返？

單車違例扣分都同私家車一齊計啦
何況電單車

我問東你答西

明白曬 唔該師兄

如果46正式牌，26P牌
揸26衝燈+超速20KM，又點計?

利申，冇26牌，屎忽痕問下

如果搵食車司機畀人停牌咪好大獲，要考過晒咁多個牌

牌跟人，唔係跟車款

應該26可以重考了
再扣正牌5分+3分？